婚姻無效定離婚

如果係為左某啲原因而去註冊, 結婚簽左紙兩年
婚後其實無一齊住, 無實際夫妻關係
而家雙方同意離婚 唔打算分家產 膽養費
應該申請婚姻無效定離婚

如將來再結婚, 個婚姻狀態都係上次婚姻無效or離婚?
點都唔會係單身?

謝謝

同大陸人假結婚

間接認自己假結婚?

等警察幫你查下

唔係假結婚

Voir/voidable marriage=當無結過婚=應該寫返單身
同埋法律上婚姻無效手尾應該少過離婚

利申：讀過UK family law 9up下，實質都係建議你尋求專業法律意見

香港唔係
呢個case做離婚係最快最簡單嗰隻
如果做nulity, 預左要解釋解到你懷疑人生
仲未計如果on paper解極個官都唔滿意你就要上court
(仲要最後唔保證一定批)
經濟效益黎講一定係divorce
不過如果係想keep返個status
咁再多錢再麻煩你都要試

申請婚姻無效
之後係單身
contact律師
排期

感謝樓上三位巴打
想問咁樣搵律師大概要幾錢?

做乜要在意
因為重婚都好 當再簽紙就唔會見到 當然係張簽嘅紙會見到

新個張會見到咖嘛

可以試下去民政署搵法律諮詢先

不過好似要排期

好 多謝